雖然無片，純口爆，元朗市民目擊親述21號全整過程

推

推爆佢
事件完全還完
好多黑幕
我好擔心呢個啊伯

有條片係無格仔，出左阿伯個樣，好擔心佢......

連雨傘運動都可以做埋證

要back up

Fb有無打格 仲有詳細版

係？

大紀元~~